做細路真係好輕鬆

無嘢煩
又唔怕做錯嘢

而家未必係

成日玩姐姐對波